NOUVELLE FLORA: 'Status sociabilis'

Taille: 19648 bits 
Masse volumique: 1817 

après un processus de transformation réalisé par D0ff N3t3l

LES MOTS ECRITS COMME CECI appartiennent à l'oeuvre de Neel Doff 


 De nos jours, les prieres valent du temps ; beaucoup plus precieux que l’or et le diamant . Vous seriez présentement en train de surmonter de durs moments, mais sachez que le seigneur est prêt à vous bénir sur son chemin,c'est-a-dire dans des situations où lui seul peut vous aider à y garder foi. Je suis mariée , au Feu , c'est-a-dire au defunt CARLOS Mc WILLER de nationalité Canadienne , de mémoire glorieuse et bénie qui était un ingénieur consultant en république du Benin pendant neuf ans . J'ai connu la misère: COMME LES DEUX BRAS DE MON PèRE NE POUVAIENT SUFFIRE à NOURRIR DIX BOUCHES, 
ET QUE MA MèRE, à CAUSE DE SES HUIT ENFANTS, AVAIT Dû ABANDONNER SON MéTIER DE DENTELLIèRE, 
LA MISèRE éTAIT CONTINUE CHEZ NOUS. AUSSI, DE TEMPS à AUTRE, MA MèRE éCRIVAIT-ELLE à QUELQUES 
DAMES CHARITABLES POUR OBTENIR DES SECOURS ; PARFOIS, ON NOUS EN DONNAIT. je me débattais aussi dans des maladies comme le cancer de gorge et le diabète ,ce qui m'a poussé a venir me soigner ici en (GRANDE BRETAGNE). Et je me suis faite une vie grâce à ce souvenir joyeux: TOUTES LES FILLETTES éTAIENT UN PEU PâLES D'êTRE à JEUN ; MOI, 
CELA NE ME FAISAIT RIEN, J'éTAIS ENTRAîNéE. Dans la crainte de trouver des personnes de bonnes moralités qui puissent user de cet argent à de bonnes fin,je vous ai choisi parmi ceux que Dieu a voulu bénir et c’est pourquoi j’ai decidé de vous léguer ma fortune de (€1.500.000.00) qui se trouve dans une mallette noire dans mon coffre. Aussitôt que je reçoive votre reponse , et votre disponibilite confirmer de recevoir cette somme et de l’utiliser honorablement , je vous donnerai le contact de l’institution qui attend mes instructions avant de transférer ce fonds a celui que je leur indiquerai. Je voudrais vous faire savoir que vous recevez ces fonds comme don de la part d'une femme mourante, faites en bon usage , en l’utilisant pour benir d’autres pauvres (tel est mon vœux le plus cher en ce moment) . sylvie.senette@yahoo.fr Mon numero est + 44 7045 744 264   J'ai appris aussi: NOUS NOUS REGARDâMES. ELLE AVAIT LES YEUX BLEUS ET LES CHEVEUX BLONDS BOUCLéS, 
COMME MOI. JE LA COMPRENAIS MIEUX EN CE MOMENT QUE JE N'AVAIS JAMAIS COMPRIS LES GENS DE MA CLASSE ; 
MAIS POUR­QUOI, éTANT SI SEMBLABLES, éTAIT-ELLE SI AUTRE ? JE L' AU­RAIS GRIFFéE, JE L'AURAIS 
PIéTINéE POUR CETTE DIFFéRENCE, QUE JE NE POUVAIS COMPRENDRE ET QUI ME SEMBLAIT HOSTILE. 



COLOPHON

Les fleurs créées dans la série 'Nouvelle Flore' sont le résultat de processus de transformations réalisées par des collaboratrices mécaniques à partir de deux types de masses soi-disant mortes, contenant pourtant des potentiels d'activations énormes: les marées de spam journaliers, d'une part, représentant 90% de notre trafic mail dont la plupart est retenue par les collaboratrices anti-spam sur les serveurs; et la masse d'oeuvres littéraires digitalisées qui se retrouvent en domaine public d'autre part.
La collaboratrice mécanique D0ff N3t3l, créatrice de cette fleur que vous lisez, s'est spécialisée dans la transformation de matière de scam nigérien et l'oeuvre littéraire de Neel Doff. 
Si vous aimeriez connaître les références précises, merci de consulter le code source à la fin de cette publication.


LICENCE
'Nouvelle Flore' est une création de Olivier Heinry & An Mertens, Constant, Bruxelles, 2013.
Oeuvres initiales: 
* Neel Doff, Jours de famine et de détresse, Paris, Fasquelle, 1911; Société nouvelle des Editions Pauvert, 1974. 
* The Death of the Authors, Constant, Bruxelles, 2012
www.constantvzw.org/publicdomainday
Copyleft: cette oeuvre est libre, vous pouvez la copier, la diffuser et la modifier selon les termes de la Licence Art Libre http://www.artlibre.org
